！見死不救！「天耀便利店」

天耀受影響市民每個雙眼通紅
隔住玻璃同店員講只喺想入黎買水
「店員拒絕」
或者要求開少少閘
市民比錢店員 店員遞支水出黎
「店員再拒絕」
點解咁簡單既要求都要耍手擰頭
依啲人真係求都唔撚駛求佢

香港人可唔可以共同進退

舖頭叫咩名

廢柴老細黎架呢間

On9?

7仔海報係門口

相係7 仔

連儂便利店

點解唔直接寫7仔

呢間垃圾
之前有7仔職員拒絕黑警進入店鋪
呢間如果同一個情況應該遞埋水俾黑警

幾時可以去圍佢？
我準備好了

短卷髮女店員聲稱自己係話事人

呢間應該係私鋪黎 圍佢老母閪女人

轉左公司鋪

準備大量膠紙memo紙

仆街

有冇搞錯，人道啊

屌佢老母工又唔見佢罷，落閘見死不救就咁撚柒叻

仲仆街 分區經理閪女人黎
利申 前7仔員工

私鋪黎,老細係個阿叔

sor，5見相